男人老狗賣護膚品 你問我答

未訓 隨便9 up

用左k牌好耐想轉，有無介紹

招呼女性顧客係咪非要扮女人聲or提高聲線不可？

Shiseido 有條line for 男士

每次出貨d 行家搶拎貨

好資深既解答我未必答到大家

畢竟我唔係樣樣野都試過 我主要都係做出貨

d女就係鐘意你夠man 做乜仲要扮

有無介紹

佢隻cheap cheap洗頭水估唔到幾好

男士skincare 我做某幾款 Dior kihels shiseido

都係番貨 行家拎貨秒殺既

呢款

自己開有冇得做？

原來佢有出

同埋想問一下

老豆5x 脫緊頭髪
有無咩洗髪水推介

返工有冇化妝
成日見到d男ba化濃妝搞到人妖咁款 真係唔想行埋去

你開 我供貨比你 有得做

有架 但銷量 kihels 同 shiseido 好賣d

有貨源為何自己唔開？

Dr.Young嘅product邊度有賣？

我唔係做專櫃 ， 不過好多年前都做過下

其實佢地同d女 無分別 通常佢地都好玩得

樓豬皮膚係咪勁好個種?

開鋪租金大壓力好多喎

做出貨 你要咩就出咩比你

好多護膚品都好多化學成份
其實係咪太多重金屬對皮膚長遠唔好？
定另一個說法 自然成份未必夠效？

自然萃取嘅化學成份護膚化妝品有無咩推介

勁多暗粒暗瘡 混油肌
用咩好？

觀塘？

唔係 我無開零售鋪